【一月新番】 小林家的女僕龍 第8話

クール教信者（双葉社「月刊アクション」連載中）

Staff 監督 武本康弘
シリーズ構成 山田由香
キャラクターデザイン 門脇未来
美術監督 渡邊美希子
色彩設計 米田侑加
小物設定 秋竹斉一
撮影監督 浦彰宏
音響監督 鶴岡陽太

CV 小林 田村睦心
トール 桑原由気
カンナ 長縄まりあ
エルマ 高田憂希
ルコア 高橋未奈美
ファフニール 小野大輔
滝谷真 中村悠一
才川リコ 加藤英美里
才川ジョージー 後藤邑子
真ヶ土翔太 石原夏織

PV

繼續

生肉

sorry 疊po 由佢沉

留明

lm

今場啲過場好撚好笑

食戟

蘿莉龍真係好萌

集集都儲gif

好可愛
唔知會唔會做到下一條龍呢

100%唔會
果隻野係漫畫人氣低到
冇第二季佢都唔駛旨意出場
仲要起碼半集講小林點救托爾

呢套第二季有d 難。。。

應該ok嘅
日本都幾hit
bd銷量好就得
而且漫畫後面講嘅嘢都幾有意思

有3000可能得卦。。。

幫買bd

3000都難
點解日常作品套套命運都唔同

條痴女龍好正

chi lun sin

又係你呀陳生

oh Kanna chan oh

今集真係好好睇

我都想玩大波波

蘿莉龍真係好可愛

係小林隻手臂度"捐"出黎

肚餓又會攬住小林要野食

正呀

今季同期太多對手啦 如果擺係上季嘅話銷量一定大賣

如果俾我揀
小林さん=加百列>污拉拉

今季難

日常番 有3套都幾強

用泛民 常用的語言
"𠝹票"

如果b站 等 有收入

就幾收得

小魔女學園>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>小林>>>>加百列>URARA

故事小魔女輸左啦
小林個故事係一般，作者有時中二病，不過都叫好睇
小魔女就故事到喉唔到肺，啲故事轉折位入得好突然下
不過作畫就小魔女贏硬

太主觀
唔評論

半年番唯有俾多少少時間啦 同埋trigger 不嬲劇本都係咁

年資火，我睇過嘅trigger有kill la kill , 字宙咩咩咩，同埋好似本身係原創班底嘅 panty and stocking, 都冇小魔女果種轉折位好奇怪嘅感覺
另外 aho三人眾之間嘅友情描述得好少，唔夠深刻，要日常唔緊要不過個人希望佢講哂身邊兩位朋友先日常

涼風青葉過呢邊做社畜

依然係快樂的社畜

永遠擺脫唔到社畜呢個命運

開開心心vs現實做到成隻狗咁

好想有托爾 神奈 艾爾瑪同我一齊住呀

托爾真係好正

有得pre order 角色歌喇

我唔多要求 有神奈就夠

神奈
成個女咁
艾爾瑪我怕食窮屋企

好想俾神奈攬住啊屌

chu chu yeah!
please me !

睇錯好想攬住嚟屌